有無邊到可以聯署簽名取消大部份emoji?

因為太多emoji都唔會用到，有時想揾一個用嘅時候，揾咗幾耐都唔到，大部份emoji 我諗呢一生都用唔到，我就係呢個post到用一次！
❤️🧡💛💚💙💜💞💓💗💖💘💕❣️🇨🇳👪👩‍👩‍👦👨‍👩‍👧‍👧👨‍👩‍👦‍👦👨‍👩‍👧‍👦👨‍👩‍👧👩‍👩‍👧👩‍👩‍👦‍👦👩‍👩‍👧‍👧👨‍👨‍👦👩‍👦👨‍👨‍👦‍👦👨‍👨‍👧👩‍👧👩‍👧👩‍👧‍👧👩‍👧‍👧👫👬👬👨‍❤️‍👨💏👩‍❤️‍💋‍👩👨‍❤️‍💋‍👨👨‍❤️‍💋‍👨👨‍👧👨‍👧‍👦👨‍👦‍👦🧥🎀🎊📯🚪📃🛋📭📮🎊🎀📃📧📄📋📪📋📜📂🗂🗂📅🗓🗒🔏🔖📎📝📝🗄✒️🗄📰🖌🖌📗🔎📖🔎🕎♍️🕎♌️💓♊️♓️☦️⚛️☦️📵🅰️❌🆎🈵🔅♨️❔〽️🈂️🚸🛃🈯️🔰🚾🔅🈂️⏯🔠🚺*️⃣9️⃣⏹⏸2️⃣⏸⏹↔️⏭⏮⤴️⏫↖️⬆️🔢➖©️⚪️⚪️◼️⬛️⬛️🔵▫️🔺🔲🔶◽️🔈🔇🎴🕐♥️♠️🃏🕥🕑🕕🕥🏳️🏴🇹🇷🇵🇸🏴🇵🇸🇹🇹🇵🇸🇵🇰🇩🇰🇯🇵🇧🇷🇮🇱🇧🇧🇵🇬🇵🇸🇲🇺🇰🇵🇶🇦🇱🇹🇮🇶🇹🇼🇬🇦🇮🇶🇨🇦🇧🇾🇮🇷🇬🇵🇱🇮🇬🇦🇧🇮🇦🇬🇩🇲🇹🇬🇧🇿🇱🇷🇸🇦🇱🇮🇧🇯🇦🇬🇦🇲🇪🇭🇦🇲🇱🇦🇹🇫🇹🇫🇬🇶🇹🇱🇫🇷🇬🇷🇱🇦🇫🇴🇪🇸🇹🇫🇹🇱🇦🇲🇪🇸🇰🇿🇿🇦🇩🇿🇧🇦🇦🇿🇰🇷🇫🇴🇦🇶🇹🇱🇸🇸🇰🇿🇦🇿🇨🇴🇦🇶🇨🇴🇭🇳🇨🇷🇭🇰🇰🇼🇰🇼🇨🇴🇳🇦🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿🇨🇩🇷🇪🇪🇹🇹🇨🇭🇰🇹🇭🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🇺🇦🇵🇪🇲🇻🇲🇭🇲🇱🇭🇹🇾🇹🇲🇻🇳🇴🇲🇻🇲🇻🇰🇾🇲🇿🇲🇿🇨🇿🇹🇯🇹🇯🇸🇳🇩🇪🇻🇨🇲🇩🇲🇩🇸🇬🇩🇪🇦🇹🇩🇪🇷🇸🇩🇪🇸🇷🇸🇷🇼🇸

心心用唔著

國旗唔刪得掛, 人地個國家又嘈姐

🇨🇳

點解香港區旗重覆左

A0?

呢d emoji嘅存在阻到你乜野？

🏗

係我部電話到，你話阻唔阻我呀？

咁可唔可以俾我自訂用邊d唔用邊d呀？

自私撚

iPhone 可以有常用emoji功能的

唔可以

心心都用唔著，樓主好可憐

一世都唔會用 你依個post咪有機會用

android有左仲耐啦，idog係咪乜都想打飛機?

🤖🕵👣📿👤👥
冇用過

出現了

留名睇大戰

樓主你依家咪用咗啲好少用嘅Emoji囉

🤪

🧐